В данном проекте я изучал ООП в JS. Описаны классы животных, их иерархия, взаимоотношения, создание екземпляров и работа с вызовом методов прототипа класса, а так же их переопределением. 
Java script имеет некоторые "проблемы" с protected и ООП в целом, так что я решил не использовать костыли и договоренности, как и protected. При надобности могу повторить реализацию на C#,
где все фичи в наличии. 

<<<<<<< HEAD
=======
Проект запускался через liveserver extension in Visual Studio Code.

>>>>>>> 5a68f314d36009324c026e6d8c364a69ad91b734
link to class diagram:

https://viewer.diagrams.net/?highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=animals.drawio#R7Vrbcts2EP0azrQPzoikLs6jLrbSVq5VK47avnRgEiJRgVwFhG7%2B%2Bi4IUBSpG%2BORknSiGY2HuzwAgd2zyyPIltuNVn1BZuED%2BJRbTs1fWW7Pchy77jiW%2BtT8tfa0msYRCOYbUO4YsVdqnDXjnTOfJgWgBOCSzYpOD%2BKYerLgI0LAsgibAC8%2BdUYCuuMYeYTvesfMl6H23jqt3P%2BBsiDMnmw33%2Bs7EcnAZidJSHxYbrncO8vtCgCpr6JVl3IVvCwu41%2FWYz6YNvu%2F%2FpF8Js%2Bd3z7%2B%2FulGT3b%2FJUM2WxA0lm%2Be%2BmbU%2FsyhP04WL95i%2Flh%2F7tCVGVJbED438WrHLCLc7FiuszAmSxZxEqPVmUAsR%2BaOjTbhLIjx2sPVUYGOBRWSYQba5oaEGXq9kHF%2FQNYwV3tIJPGmmdUJQbBXnBYfrOfE20IaMjnNAmKkRqK7hl5BE8QMs8DYJdcDWRWAA5JI4%2FCAczJL2MtmGxERAYs7ICVEBlQx7iY%2Fatt0tcU6k4c%2BhYhKsUaIuevUTdxNTTWMucwJumFduEVOxzVOYooi2EydJx4vTO6%2FgAf2Dg8sp6MGJR%2FmcZCu3XLb%2BPcFa9fCjDiurSOkUKoEMwDDUJXvJzCP%2FQ0ikYLFQQFUIhuGUaYkEDClXeCArOrFoNnHOC%2B5MgJyOpEH6ZfMiIePHaSYXj33PJn4Khfg2AlPizxkvk9jRR2QRBLNE7XaGeAW0%2Fg3OvjBjHRr7xpWAxfeRdvObfwouJBdiHEvhKUsokjCJVVE3MOvo0V6ml%2BGTyq0Vfj0vn4hOjl76FTKMWdp7nSOs85svynBEaaK0zyjH1XCezf2Ttbd3ay7ezLMyQvlQ0iYZKDmFxpbyvy3Sq7tVOwWtxdKrnugV%2FRgpOr8p58PlrlCtX2%2FHdAMtAB8VBnSoR4uVTeeo8A%2BlfcA%2FlFMQKXuUBkqbVDXhnNmTt5W46Rdcy7EytudpFIfhaAxMSYhBBATfpd7MdLIV%2BqbOOeYAaQdRDWQf6mUayNEyFyCkiIyymQKXTH5pxqO8dfWX2Yydd1bbRvrzIhxu1uDlKlG2e9qdmbnI1OrMHRIBcOQKaX1BpGCr2Lh0SNxNK8E1F%2Bqck52ARXkowwRlBPJFkU1fvbs13d6Ug9nTlRZSupfNe3X17T1WlVRW7%2BUqG0ceFHBMsacHpGjWvl%2BIh62a5oL1x3te32LHOsQ9coU%2Bl5ka%2FMqWy%2BW3G8uW1sHuoEWiGlPOCFdNZLFEzgBzHVp1jr2StMe6BZDVMLKU157y5npV1Wh2pdSqHb9fy9RL69PT%2BrO1rl1pxk6hPSLYSZn3EZRzrQaJZWihbQZVWLGZhmVyPK3Ez30Ol26%2BOfmXjy3n5%2Bmr%2B6eg9kh3f3e%2BgMr2J3Sr8qxygq2VflY9hwKdi8LDh3LxiTKT1wPCtjHmAywtYZHTm5DMpuhokkSjfFhrkL%2FY798TjDrcLl%2BF8J27%2FKu57GXS%2B7XFLZ7l3foPLayXB1ysh4zGT5W0MBjwqdVscO5zFpQitwrgp9ohFW%2Bhdqo5WsTOjNPL6iA0cx%2FCNcaKP93AvfuPw%3D%3D